識閪分呀你？

？？

笠笠亂

識野

亂咁擺一副hi-fi 係街